---
title: 'RDV au PHP Tour 2018 à Montpellier'
media_order: 1811-nicolas-loeuillet.png
published: true
date: '19-01-2018 15:23'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
        - phptour
        - conférences
intro:
    enabled: false
    fullscreen: false
    text_enabled: false
    text: plop
---

Cette année, [je serai présent au PHP Tour à Montpellier](https://event.afup.org/phptourmontpellier2018/programme/) avec mes collègues de [Code-Rhapsodie](https://www.code-rhapsodie.fr/). 

Je parlerai de [wallabag.it](https://wallabag.it/fr), en expliquant comment j'essaie de gagner un peu ma vie avec un projet open source. Si vous lisez ce blog, vous avez déjà quelques infos de ce que je raconterai. Mais d'ici le mois de mai, il y aura p'tet quelques nouveautés 😇 Donc RDV à Montpellier ☀️ 

Le programme semble super intéressant alors n'hésitez pas à venir, il n'y a pas que moi sur scène 😜

![Tenter de gagner (un peu) sa vie avec un projet open source](1811-nicolas-loeuillet.png)